叫春tg谷 有時會谷聚

歡迎大家加入

新入谷不如自介下啦,唔使怕醜喎

眼花睇左做叫雞

自己上141啦

hugo1991

佢咩事比人搞

真係我本人